(3 weeks)別說沒愛過 別說沒有錯

愛是一列開往沒有盡頭的內疚
別說沒有傷口 代表沒有痛過
別說回憶 只是海市蜃樓
怎麼痛也 別說沒有愛過

短短3個星期
我知我傷得你好深
但你可唔可以話我知
你今時今日過成點?
我好後悔
其實所有野都係真
只不過我用一個大話就可以掩蓋所有野
我想你唔好等我 因為我好心痛
我知我明明係鍾意你 你又鍾意我
而我又冇再對ex留戀
但我潛意式有隻魔鬼係咁同我講你係水泡
我好掙扎 我唔識點做

其實我仲好鍾意你 真心想同你一齊
但我都唔求你會原諒我
只求你平伏下來 再搵到一個畀到幸福你既better man
最後一句想同你講既說話: Te quiero